網絡孤島暨無人識打唔入神台-JFFT 2020討論區 (7) 請停止罵戰

罵戰請去下便個post 嘈飽佢
L先生討論區

新post留名

JFFT 主Channel
JFFT Live

成員: 床哥, 良少, 雞翼, 米爺, 基比, 含爺

以下內容感謝:
老觀眾-最賤章魚

cls 直播 timeline 佬
Monk 爺
夜露死苦
白卡教練

提供

如果開新post，唔該幫手重新post 過。自行更新。
希望幫到新觀眾融入JFFT。有咩要加都可以討論下

Jfflive精華大整合:
世一之名

JFFT偵探社開業 (床米智囊團)

JFuFuTeam正式正名

第一次被ban台

第二次被ban台之復活

米爺篇
搓袋土影

出賣家當

突擊好友爆房之神秘嘉賓

四方城之詐餬

四方城之VAR出千

床哥篇
猜猜畫畫

撞破匡B去女僕cafe後嚎哭

賭波輸身家(上)

賭波輸身家(下)x工作室捉迷床

菲力永之心結(上)

菲力永之心結(下)

良少篇
擔心AV女優健康

撞破打丁事件

打牌被出賣

雞翼篇
觀衆獻唱JFFT音樂擂台開台曲 (嘉彥爸爸)

1:03:22

失戀擂台

與妻子日常對話

jfft discord link

精華要更新吓

五皇出處

引戰狗請離開

我都講過
要對質啲咩
從來網路世界話人臭雞根本唔洗成本

我都無話呢樣野係啱
不過呢個係成個網路世界風氣問題
剩係撿討L先生一個其實只係佢唔好彩

不過比起話人L先生
我更加不齒既係你地呢班本身就圍觀食花生叫好
一有咩事比人周到就調轉槍頭
即刻搶道德高地屌番L先生轉頭既你地呢班牆頭草觀眾啫

不過算啦其實我都係見到你地咁虛偽有啲野想屌啫
網路世界係咁架啦
大家匿名屌黎屌去
好似你地話網民講野唔諗其他人感受

你地講野都無諗L先生感受架
不過網路世界就係咁

原來L衛兵唔識字 係都要入黎引戰
大家唔洗理 正常討論返JFFT就得

仲要講？唔撚識字？

你咪又係引戰 話人唔識字

咪撚再煩啦屌

傾左成廿頁，都唔知你地嘈乜
關jfft乜事

登陸太陽正到傻

dun know 嘈 what
講真有邊個真係完全冇喺網絡世界鬧過人丫
咁認真去judge人真係得啖笑 just for fun

咪再嘈啦、屌，咁撚中意嘈返去DC自己慢慢屌無人理
咪搞臭呢度

Lm

識咩字呢想問
即係咁網路世界講野唔洗付責任係大家都認同架嘛
大家都有做過啲咁既野架嘛
咁咪大家講咩都得囉

你屌我又得
我屌番你又得

琴日大王真係好firm

罵戰請去下便個post 嘈飽佢
L先生討論區

討論L先生去呢便呀唔該

睇黎要好似師父咁
請無視引戰狗

屌你真係盲架喎

我唔係盲
我梗係見到啦
不過個問題就係我做咩要跟你講既做呢

你又係邊個憑咩叫我跟你講既做呢

真 Firm到唔太信佢冇女

同埋比我講多句啦
某陳尋日好似係企係L先生個邊架喎
今日做咩好似又唔同左？

lm

癲到真人kolor有follow

條友自我中心到

留名

條友真係弱智你做錯野 唔認錯就緊係俾人屌嫁啦 講到好似做岩都俾人屌咁
大佬而家人地同你對質 問到你口啞啞 咁鬧你笑你有咩問題
調返轉 如果係你問到d牙口啞啞 d人一樣會捧到你上天

建議停止再討論

我尋晚當L先生講泥馬中立時係係佢嗰邊
呢樣嘢做到而家都係冇改變到
事實上啱啱sigma條新片
亦都證明咗我嘅假設
條team同細包被炒係有一定關係

我唔認同呢就係佢係冇證據底下話其他人係妓女
呢個就我嘅立場

我支持一個人唔代表要支持曬所有嘢
如果盲目地去支持一個人
咁我同藍絲有咩分別

你肯定？
你肯定問到deer口啞啞會有人捧？

不過你都有話佢地係電子妓女同埋成個電競圈比佢地搞彎哂架喎
想甩哂落L先生到？

係呀 肯定呀 肯收皮未呀

有無用腦諗野
前面又有人話要比面
之後依家又話要問到人口啞啞

同埋都係個句
一時口爽係可以回對質
即係我講一句屌你老母係咪就要真係除褲屌

我係話有d人唔識打機
又要借電競人氣
或者自稱好鐘意打機
搞彎唒呢行嘅風氣
當日我係用馬面人同fufu作為例子
呢個立場我亦都係冇改變到嘅

而俾L先生針對嘅對象
拎過好多次冠軍
雖然可能未到職業電競level
但喺佢係香港甚至亞洲女子電競圈中嘅技術
絕對係頂尖水平

希望你唔好搞錯

真係好煩、當事人都收埋皮仲係到chur住哂
靖靖咁比大家傾下jfft片傾下live內容咪算
仲嘈黎做咩、過去的就讓他過去吧算啦屌

真

咪撚覆佢地is ok

留個小名仙

其實我覺得deer好多嘢都講唔清 但係L先生係jfft discord搞到咁尷尬為咩呢

星期四係咪有特備節目？
大家估下係請邊個上嚟呢

尋晚翼仔講？？

米比雞翼嬲-之顏教和頭酒

顏教啦
和頭酒走唔甩架喇

係 話星期三有良少 星期四應該有特別節目

根本就唔係想罵戰 係想了解一下D小姐點解要甘在意一個小人物L先生既網上言論
距趁人地係DC群圍爐個時 仲要圍爐既話題唔係講緊距本人 而係講緊芷鹿泥馬條片既時候 跳出黎 無啦啦就起晒鋼甘去質問 L先生 問點解要話距係 "X"G
其實L先生根本唔想討論距D野 剩係想講(FOCUS)泥馬條片
既然迫到埋牆角 L先生本能之下 距都認左距有係網上甘講過 但距唔係你地所講既甘樣 "當住面侮辱人"罹 只係到最後好彊既就係 - 距唔想為呢個言論作出道歉 就係甘簡單

其實你知我知單眼佬都知 引用返上面位人兄所講
"網路世界講野唔洗付責任係大家都認同架嘛
大家都有做過啲咁既野架嘛
咁咪大家講咩都得囉"
所以就唔係幾明點解D小姐做左甘耐人 係鎂光燈前工作左甘耐 到呢一刻都未識睇淡網絡生態? 如果距甘執著L先生所講既野 甘好多人距都需要去討伐

甘大個女仲要無啦啦起身綱甘質問人 仲要果一刻根本唔係討論距 根本就唔係當住面話距 只係網上口行行甘留言幾句就發晒火甘樣 相信未來日子仲有排煩

想問下今晚良少係唔係開台?

九點半

JFFT時間2130

良隊長今晚會講錯幾多次做良少改造營

引戰狗

呢個頭 不撚得了

其實L先生講嗰句：「網絡世界講嘢係唔洗負責」其實某程度上係啱 例如你係連登講「你老母係雞」都好閒 而事實都好多人話女子電競選手係他媽哥池（係Sigma片討論區應該幾常見） 你可以話本身呢種風氣唔啱 但事實網絡世界係咁 所以L先生係網絡上留言其實係幾平常（我唔會話正確）

但你要冒風險囉 你網絡世界講嘢係唔洗負責任 但你唔好比人起到底 起到咪會有人會追擊你 或者黑警都會查到你（開掛之達人） 所以孤島如Jfft 其實把口都收左啲 咁L先生呢次都唔會話比人到底嘅 但真係兜口兜面比當時人周到佢留言 咁就唔同你就咁留一兩個言 要真人上陣即場回應

好似辯論 有玩過/睇過就知其實你主/一/二辯都避開一啲回應唔到或者輕輕帶過難回應嘅 但自由發問環節你就跟本無得避 應該都無人expect deer 會親自上黎嘅對質 其實好多時兜口兜面講嘢對質都Kick 你見汪汪小白同馬面最多咪出嗰story 留個言 邊敢call in 上去真人講但佢keep住扮睇唔到唔回應又真係耐佢哋唔何

而結果佢輸左就輸左 的確同我認識開有理有據嘅L係有大落差

唔係罵戰都去下便個post講啦
你睇下 你一回完又俾人覆多條論文金剛棒
阻住人討論jfft本身

L先生討論區

樓上怕金剛棒 但係就quote人留言

Tiger king
Carole 保育大貓之名
想整死所有養老虎動物園
畀佢獨市咁

有冇人奴哥youtube link

今日啱啱開左黎睇，真係全部都係大仆街黎

良隊小癲

痴撚線

痴撚線變聲器都出埋

我睇開尼采

效果做得幾好

笑到仆街

CLS點解奴哥可以忍到笑

因爲佢講嘢Kick kick哋改善左架啦 米爺都叫大家包容下良少啦 無佢無jfft 同live

我就一定支持良B架喇

Kick撚到

吓笑撚到仆街喎

網絡騙案

暴龍哥真係好識玩

暴龍哥都癲埋一份

Kick到好撚好笑
Suki炒左嗰到癲

好耐冇試過良少台笑到咁

真係痴撚線

龍仔咪撚聽良少講呀

700人仲嫌少
之前10幾人 神功戲

之前普遍過500嗰陣佢可以唔過百

痴線 佢真係好俾心機做呢個節目

有冇巴打知新個條美麗之最係出自幾時嘅live

做乜野講動漫講唔停
仲要魯迅

好似係呢個

良少kick到傻
但真係好比心做好佢
希望大家都支持下講經良

睇jfft都比人劇透

Yuki講粗口惡撚到

良少真係好有心機變聲器笑到我
希望多啲人睇

Carson live firm到

今晚有無機過800

你講起我發現左樣野

年度大作過一萬view

其實有啲好奇如果L屌嗰個係fufu，啲人態度會唔會180度反轉

L先生討論區

討論L先生去呢便呀唔該

因為ge大家都變左deer護旗手

今日剩係得3個既

Peter係咪matt c?

Cuming Cuming

其實女主角點會唔知網上既生態係點
佢尋日都有講係想以L先生作為一個代表去理解點解網路上既人點解會咁講野話佢

所以其實L先生根本無錯
佢只係做番本時會做既野
錯就錯在唔好彩比人周到
仲要無人撐
比班一路捧自己上神枱既觀眾圍屌
見到都覺得慘

或者錯在callin左之後多人識左
就比人覺得講野要付番責任比人屌

良少估歌仔?

Kick撚到傻

其實討論下就冇咩問題既 分享大家咩睇法 最大問題就係太介意輸贏 贏左又點
Btw 討論返jfft啦 良少好kick 但一定繼續支持架啦

我之前有份笑良少好棘 結果做咗良少台忠粉

有冇人記得暴龍哥第一次call in係幾時想笑多次

良少好有heart
睇得出好比心機搞好個節目
雖然一向少kick 不過今晚真係好搞笑又過癮
識睇一定睇良少
（知你冇acc 讚你就唔加密了）

唔關事
你應該甘問 如果當時係FUFU出現係DC群問呢一條問題: "點解你要係JFFT以外既其他網上平台留言罵我係 臭X 你有咩證明 論據去支持你呢句野"

其實都係含

因為大家網上留言 都係隨口用一D好偏激 唔符合事實既言語 去鬧一D自己唔鍾意 / 討厭既人 其實呢樣野 呢種做法 根本就好拿平常

只係因為今次差唔多所宥JFFT忠粉都認為 我地要愛屋及烏 就算你有你自己既執著同見解 都應該要讓一下某女子 SAY句SORRY

但L先生係上個POST都已經多次解釋 點解距唔想SAY SORRY 點解距剩係認距有講過呢句野 / 留言 究竟距點解要甘執著唔肯道左小歉

"其實講咗咁耐基本上我同大家嘅論點分歧
就係喺鬧人臭雞究竟需唔需要證據
有師兄認為鬧人臭雞必須提出真憑實據
呢個論點認為「臭雞」指嘅就係提供性服務
如果我冇提供合理嘅證據證明，就係理虧
我提出網絡世界有言論自由，想講咩就去講咩
呢度講緊嘅情緒嘅宣洩同埋表達，之前都提及到我不屑其行為
所以我一直認為使用臭雞一字並無不妥
呢個論點認為「臭雞」係純粹用嚟鬧人嘅
基本上都係觀點與角度嘅問題"

網絡孤島暨無人識打唔入神台-JFFT 2020討論區 (6) 勿做助炒士 靖靖地贏

仲有以下:

"我嘅內心一直都係睇唔起呢啲女，之前有一次call-in講過。曾經有一個朋友係諗住玩電競嘅，最後冇資源堅持唔到佢嘅夢想。佢同我講佢拗sponsor，個老闆直接問佢話你班毒撚可以幫我賣到啲咩廣告？人哋啲女就唔同。我唔明點解真正努力付出嘅人就分配唔會任何資源，賣弄姿色就可以名成利就。我哋真係想我哋嘅社會發展成咁咩，埋頭苦幹嘅人就含撚，搔首弄姿嘅人就飛黃騰達。我覺得呢個世界真係好唔公平，所以我內心一直睇唔起啲女。"

網絡孤島暨無人識打唔入神台-JFFT 2020討論區 (6) 勿做助炒士 靖靖地贏

我有少少位置唔係太認同
我既睇法係 當時L先生係有做錯到 距錯就錯在 無用一個觀眾 (連埋女主) 接受得到既解釋 去安慰 / 平撫其他人既心情

或者當刻根本唔夠快反應 / 思想時間 去比距林一D 好說話去證明比人睇 / 比人明 點解距要留個 甘惹火既留言

到最後 距俾人迫到埋牆角 亦都只好講一句 "網上留言 係無咩證據 純粹基於自己內心深處既睇法 而去留一個甘既言論"

其實客觀講 距係侮蔑左女主
(侮蔑是什麽意思: 亦作“ 侮衊 ”。捏造事實，惡意指摘，以毀壞別人或某一事情、某種行動的名譽。)

當然最理想既做法當然係SAY SORRY打完場 不過距有距既堅持 我亦係上個POST , COPY左出黎 呢度唔再COPY啦
睇完之後 我理解距點解唔道歉 因為每個人既執著唔同 距為距現實朋友際遇而執著

但觀眾就為一個可能素未謀面 未見過 未接觸過既台主 / 男主與女主將來既關係而執著

呢一點 大家執著既位置都唔同 所以無咩好辨論

不過我有一點想講 當時有差唔多成100位 CHING係個DC群入面聽住距地2個係度對質 但點解當時無一個CHING企出黎幫女主一齊指住L先生鬧 點解當時既情況係 DEAD AIR左成分鐘 最後L先生先給出一個大家難以接受既解釋

好啦 當L先生講左一個大家甘難以接受既解釋時 點解無人接住落 即刻出聲踩多兩腳 點解個個剩係識MUTE MIC 係度等ＤＥＡＤ ＡＩＲ

上個POST D好正義個Ｄ ＣＨＩＮＧ當時究竟做緊咩 點解完左先識上黎連登屌來屌去 點解當時大大個Ｌ先生係現場 你地唔出聲既？ 真係想了解下大家當時林緊咩 如果你係抱住食花生既心態 甘唔該你應該ＫＥＥＰ住食花生既心態 ＫＥＥＰ住唔出聲就得 唔駛係度見高就拜，見低就踩

L先生討論區

見唔見到標題

煩到嘔
無啦啦自己一個又打兩篇論文出嚟
真係想知嘅有咩唔明喺嗰邊問咪答你
仲喺度回驚死刷唔到存在感都唔知為乜
block臭埋算

睇都唔想睇

瞓先等陣鹿點睇鹿台算

我覺得呢個ching講野都幾有道理
我唔係L先生本人我唔知佢個刻點諗
不過我相信個個鬧過人臭雞既網民都唔會話有咩理由或者解釋

而我覺得佢其實無咩責任話要理其他觀眾感受
最多都係同女主角say句sorry
不過其實我覺得呢個sorry唔講都無乜所謂
因為都只係係網路上既對話
絕對可以唔洗比面

至於點解係dc唔夠膽講剩係係連登屌L先生
梗係啦
佢地撚夠膽用真實身份對話互屌咩

話人用匿名口不擇言
自己咪一撚樣剩係係連登先夠膽屌

係咪on9唔撚識字
都開咗個po比你地
咁鐘意拗 搬過去嗰邊慢慢拗啦

良隊長今日係有史以來最firm，趣味同埋我最鍾意嘅低質1Q題。希望你睇到，知你冇AC

咪爆啦

有啲擔心個3位ching會沉左落良少扮既女女到

梳

我喺L先生post覆左你

米比雞翼嬲

期望

希望SONY 安排GE 同姜濤一齊打FF7

乜唔係同一個人黎架咩

有冇人喺同一個鏡頭同時見到GE同姜濤？
我就冇啦

JFFT觀眾公海Discord Group:

多謝ching陪我一齊自爆

其實邊到自爆

撳入去 xxx邀請您加入

GE帶眼鏡真係幾好睇

我睇到係你已被邀請加入

算吧啦
Jfft係唔會有廣告
要有洗頭水一早要有

jfft出過遊行vlog
應該一早比各大marketing標示左為深黃channel
所以無乜可能有廣告

Deer 被人屌

和頭酒得未 好緊火啊

可能係因為jfft冇簽經理人公司
彈起都係cut contract 之後嘅事

肥仔終於開左IG story個reply功能

GE ig story,今晚應該痛咪比雞翼酒

仲未開波

搖滾準備

老直咗幾分鐘就收咗皮

今晚要見到良笑嘔

等緊

仲未開

開台

開咗喇開咗喇

今晚米爺會撐到幾耐呢

有冇ching準備backup

飲酒反而唔太想床哥出現

仆街聽日番工，呢家先開台又唔知玩到幾點

一定好撚精彩

正

起碼今晚良少無藉口走場掃大家興

黑警mon台

有冇巴打都覺得顏教同ge好似都係坐到好疏咁

飲飲下就近㗎喇

佢酒精敏感就咪搞佢啦

實尷先㗎啦
過埋今晚就ok㗎啦男人老狗

係要啲時間嘅

米爺carry到呢個場

米米含含地

同 fd 飲有米爺呢類人炒起個場係幾正，
不過就一定比人針死

而家個直播冇米爺冷清好多

啲觀眾咁donate法班友應該好快冧

懷疑最後床哥要上嚟收台

米爺開始黎料了

依杯千7，依杯千8＞loop

耳膜爆咗

米爺捱唔捱得過12點

猜枚猜左一陣就比觀眾瘋狂叫飲

過咗半粒鐘咋

千九人

痴撚線米仔做引戰狗

把閪口

仆街又有新心結

game都未開始玩就隊左十幾廿杯
我想睇香港早晨呀

屌你米仔cls

超越大j

米仔癡撚線

歛財

米爺癲撚左

米爺突然嗲

床哥

又引戰 把閪口

CLS
睇黎今晚都唔會留底

米爺

閪口米就係咁出色

米仔好firm

cls要四個人一齊封住佢把口

閪口米

一定屠龍架喇

引戰

諗起米嫂同佢一樣既語氣

先～～

米爺開始攬撚住個垃圾筒

屌邊個都好千奇唔好屌sigma

引戰米

我地就係要做最TOP個個

好想聽佢講埋落去

米仔真係好出色

比叔即刻封撚住佢把閪口

成場CARRY

米爺真心好出色

想睇佢玩game

飲酒食蕃茄仔

路人良

痴撚線自己FD都屌

米爺: 我唔再留戀

睇嚟未夠十二點就可以收台

大王好慘

吹雞

米爺真係好正

米爺真係醉到癲

12x12

米爺同良少係咪有仇

米爺飲醉真係好好笑 上集已經笑到仆街

777！

藍台

屌鳩林鄭

痴撚線米爺上撚哂頭

我地5人聚會, 夠彊叫黑警上黎拉駕我

可唔可以幫我CALL定星火, 屌你痴撚線

BTW，良少真係唔夠 firm，喱喺廁所做咩

巨人米推淋比叔

比叔直接訓埋

良少醉左定覆女

床哥上到黎見到咁會點

佢特色就係kick架啦

平板瞓教

又係靠 GE 控全場

良少飲左好多咩

良少

比叔沉睡個下笑撚死

想問下係咪宜家做會員都冇得睇翻米比雞翼酒

良少酒量有咁差咩

竟然係良少收檔先

良少好似真係唔掂，留意下佢好D

良笑皮已修

米爺撼良少頭

含晒 少驚

良少之後重點做改造營

成個場癲撚到

大力米

良少好似無乜點飲都醉到咁

我到宜家lee一刻都冇辦法相信竟然有2500人睇jfflive

要不是 GE 照顧你們，個 stu 應該拆撚左

良少乖乖仔好正常既 佢地d酒又咁啃

好似一開始連飲左PETER仔2杯

良少 : 熄直播呀!!!
米爺 : 起身呀!!!
良少個頭撞落個地度磅磅聲

成晚聽得最多就係呢句

米仔：其實呢我仲好撚清醒嘅

打Jer係咩事

痴撚線，又提 fufu

米比雞翼酒好好睇真係

米爺似醒醒地

閪口米借醉講依D

喂良少

床哥嚟未

放良少上床啦

最愛米米

其實我就好清醒既

比叔搶拍好撚好笑

良少真係喊出黎

JFFT 全員一齊一定最撚firn
唔明成日講良少做乜
上次米比雞翼酒又話良少走人唔firm
今次飲醉又話人唔firm
飲醉咪會咁囉

JFFT全員 缺一不可呀

醉咗就係咁架啦唔洗咁認真喎

救救良少

屌良少呢啲真係唔係演技嚟

今場米爺咁撚清醒
仲幫良少搬床

米爺就嚟撼爆良少個頭

米爺已經醒咗

雞翼係擔心張相多過良少

米爺好男人

點解米爺頭先又醉又紅晒而家可以咁勁搬床

良少係真係醉撚哂

我已經分唔清佢係做戲定係真醉

本身以為今晚米爺貓先
點知係良少

真心佢係上哂頭，聽朝問翻佢佢應該斷哂片咩都唔記得

明明上次良少都冇咁廢

想問下播左段片未

米米 呻鼻涕好撚firm

小溫馨

良少感情問題

似

又放送事故

GE聽到比叔表白個表情

大癲呀

已湯

湯得出應該會好翻好多

鬼上身

想訓覺 但一定冇backup

會然台啦

驅鬼cls

我都係

69都好小事

聽日要番工, 屌, 好想睇哂

唔會backup 私人
要睇快睇 咪backup

今次尊重啦 講明無backup
會然台都無呀講埋
唔好backup啦

我真心驚過左今晚會有等你下火2.0

真係冇backup

良少其實搞咩 有啲恐怖

如果床哥係到一定笑到傻

聽日八半堂想哭

我真未見過有人可以醉到咁

飲太多

挽留良少…

唔似普通醉

良隊長名譽掃地

珍惜良隊長

突然道德撚

良少係咪stone左

今晚一定無BACK UP 一定要留守嫁啦

要8點起身都想死

米爺又醒左, 準備CARRY

良少狂喊
對唔住
唔知點解好撚心up

良少好似喊撚緊

真
知道佢好努力做好jfft架啦

良少做乜

其實良少飲左好少 應該係本身唔開心?

佢平時生日發生咩事

好似唔開心

良少做咩

平時應該好壓抑

喊左幾次啦 冇人理佢

其實班DC撚現實係咪冇朋友 長期二十四小時on

突然覺得良少好撚慘

數學米

遟入左
想問良少做咩事?

米爺唔駛好耐又會變返癲佬

飲醉姐
咪鳩估

米爺15分鍾已經4杯

米仔又比人針

佢講
對唔住
係有語氣變化

想要dis link

Discord班撚樣真心好撚柒

點解有D 嗚嗚聲

良仔悲鳴中

笑到仆街 米爺隻傻閪game

自己話要玩，點知玩得最柒

不如？

播片係咩意思

米仔又準備醉

佢地買野個時拍左段片，係米仔唔知講左咩

良隊好撚慘

米爺今日買野果陣錄左條唔知咩片
如果今晚醉左比叔就會播出黎

平時好大壓力一定係

良b好慘

應該係自己未醉前口氣大話自己千杯不醉

拍門?

突發拍門

放送事故真係

木哥上左黎？

木哥黎左？

木哥....

木哥

含

含得撚了 木哥上咗嚟

玩完

米爺真係痴撚線
大叫邊個邊個

含得

有feel

我一開始都試過入去 但係根本融入唔到佢哋嘅圈子 因為真係太撚柒

仲以為床哥上黎

今晚係咁先，完

今舖含得撚？

Molamola

良少要退出了

拍門個下feel到有火

木哥個拍門似嬲咗

含晒

仆街今獲大單

真係烏索良啦今鋪

一早要睇住良少啦 仲玩
係咁比米爺撞到個頭

比叔頂住做四子

熄咪 快速應對
顏教咁快反應

木哥拍門好似好有火喎⋯⋯

真係好彩熄咗咪

良少又要被軟禁了

呢個位顏教好醒

佢都無醉

佢同GE最清醒

木哥拍門個頻率同埋入鏡個幾秒...良少gg

上次同 GE 吵完有哂經驗

開番個Cam就冇良少了

岩先拍門既速度 我以為真係有狗上門

？？？？？

冇事嘅 等佢哋處理

良隊長最鐘意聽毒撚改造營 唔好退出呀

好似冇事？？

顏教都冇撚飲過咁濟

珍

有冇人聽到背景講乜

醉左大撚晒

木哥怒屌咗句 有冇人聽到係咩

聽聲似冇野，米爺語氣仲係輕鬆
應該係執良少走姐

啱啱開咪話處理下先 把聲似冇事

好彩顏教叫熄咪

成全良少

嘔到成地都係

以為差佬上黎捉 五人聚會

木哥一個點拖到良少走呀
照顧下佢姐應該

比叔話無事

良少要退出JFFT了

係 但米仔醉左世界第一 冇人可以阻到佢

華生

聽木哥把聲應該冇嬲

米爺把口真係好撚閪

米爺真係好撚出色

係，似笑緊，不過返到去就

好撚彩床哥唔喺到
場面更撚尷

次次比叔播片米爺都0秒回滿血

但單憑木哥都夾唔到良少走架喎，就算四子幫手送上的士，落車點落

綜藝帝你估鳩噏啊

你地咁都聽到木哥把聲

仲可以係邊個姐

所以應該留到聽朝等良少醉醒
但係木哥係隔離其他人又繼續劈酒又好似尷尷地

想睇

見到係鏡頭走快閃過頭髮顏色係金啡色

我意思係聽到把聲無嬲

唔洗亂估啦 等多陣GE比叔佢米會交代

+1 ，想知點聽到

我頭先特登回帶較0.25睇

咁耐似幫手送搭的士喎

仲可以喺who

就一定大尷㗎喇

中

米仔開始唔使收口了

但點落車

米仔又有機會回氣了

睇到都聞到臭

點解youtube唔見佢地live緊
岩岩番到屋企

0覺

試下唔好咁多猜度？

如果木哥住果度有保安都係幫手扶一扶上樓既

CONFIRM係木哥啦

顏教同ge應該跟埋車

Sorry 唔估

討論下都唔撚比 好大官威

真係嘔到地下都係，建議真係用漂白水清潔下，尤其而家非常時期

樓下個保安會唔會托你上樓啊
唔使睇門口咩

良少 就走先走先㗎喇

講左唔留底 唔好backup
自然都盡量唔好係連登講咁多咖啦
尊重好無

想要歌名

Chatroom好撚煩

收下把口,尊重啦

chat room做乜鳩

你又誇左d

原子邦妮 被你遺忘的森林

誇左係邊？
為JFFT著想多d不如？

chatroom做乜

無啦啦係度屌四子唔理良少

又要教人溝女又要教人飲酒

首歌幾好聽

今晚GE直播玩just dance golf it 好正

keep住都有2千幾人睇 都幾誇張

喺度猜猜度度做咩啫你覺得有用咩
專心睇台喇人地關係點關我哋事

不是因為天氣晴朗才愛你

成班傻閪未飲過酒咁
有咩好屌其餘幾個

米仔真係好撚firm

有去飲過既都知個 fd 貓左咪由佢瞓下休息下囉，要湯既咪比個桶佢攬住湯囉，唔通係咁攪佢咩

米米好firm

你個名 好想要

米仔平時把口係閪d 但好錫觀眾

米仔firm
唔睇K帶可以去做電台主播

仲要自己架步有咩好理訓醒冇事嫁喇

真 醉撚到咁都係比佢嘔下瞓下
仲可以點

比叔playlist超form

真係cls

BTW，米仔出黎控場，今日真係firm

AGGER

圈外人費時叉多隻腳去講啦, 佢地朋友圈既野

真
就咁放係度係最好
係咁搞嘔得仲快

播咗幾首都好唔錯

講真 開得台邊個會唔錫觀眾

真
醉撚到放軟個人
點樣照顧
一係「咩」佢走
由佢架喇
有咩事咪call 白車

回曬氣
建議一陣再隊米米

自己架步黎 米仔扶左良少埋床仲想點
有人話咩酒精中毒 on撚鳩

其實米仔盡左力啦
自己都醉醉地, 幫佢拖埋床, 搬埋佢, 仲要良少係咁碌

第一次見米爺勸交
平時應該屌鳩d觀眾

早排ge同顏教嘈左一小句，比啲人吹到大一大，ge最尾解釋其實好少事，叫大家唔洗咁緊張同猜度得咁多，結果過幾日啲人又唔記得哂，今日又吹到大一大

真班傻9應該未見過人飲醉酒

米仔幾firm

米米我愛你

米仔firm

我見到講話酒精中毒都笑撚左，
如果你話嘔泡就真係要望下留意下，
但良少個下擺明係飲醉

米爺今晚FIRM撚到

床哥！

床哥上埋 我想訓覺呀屌

醉酒佬係咁架啦

口硬心軟嘅米米就係咁出色

米爺加分

Jolly床加入

床哥拎住包煙?

屌你床哥笑死

米爺Firm到想同佢69

床哥食完煙?

唔好開始返哩個話題

原來係nezeko

chatroom班傻鳩真係未開過酒會
串下friend又屌，唔理又屌，痴撚線

米仔又變翻閪米啦

聽晚番工呀屌

床哥: 我係黎結束呢場戰爭

有咩好屌，飲酒係咁架咁

I love u 米米

原來係酒筲箕

你話點會估得到係酒筲箕 笑到傻

醉撚哂先攞上黎

釘姐準備

又想攪床哥

想jfft自己剪返米爺段讀白出黎做精華
邊個想罵戰就貼出黎 唔洗煩

釘姐

真 段野太firm

講真 夜媽媽買酒筲箕撲上去 真兄弟

自生自滅

會員先有得屌人呢個logic真係好搞笑

建議床哥拎返個柑

邊個係昌哥

比次機會床哥

米仔

佢個下冇事笑撚到

扔膠袋好型

比佢fake左，以為入面有野

米仔唔掂啦，咁都同顏教賭

佢一賭就知佢輸撚硬

唔記得左床哥原來係度

佢好唔開心

點backup條片🙈

佢而家個狀態根本 focus 唔到玩敲鐘

米爺小慘

咪撚backup啦 尊重小小
大家唔想無jfft睇

傻鳩米串撚到

就係唔得閒睇晒 先backup

人地開到聲咪backup 就唔好做咁多

ge食左幾多塊紫菜

用電話影電腦

床哥頂一頂好似含含地

戲黎啫 我米影帝

而家仲keep住二千幾人 痴線

條片仲要係主頁消失左 都有咁多人睇

米要湯

米爺含哂，仲要瞓武肺床

仆街應該係最撚精彩係呢段

開始眼訓

冇backup 又眼訓

木哥ig story...良少已成弱智

木哥ig係咩？

搵下其他成員ig就有架喇

好趣緻

良少：我係廢柴

珍惜良隊

想要

Hello 米爺

同米爺打個招呼先

米米起身再飲ok?

鹿姐，GE 雖然係煙鏟🚬，但佢好仔黎

最firm 米米

Ge食少啲煙啦

想睇GE講果張圖

米仔起身再飲啦喂

Hi 米米 I love you

Hi 米仔

我都想睇
由二月到開始睇jfft 呢家先知連登有post
jfft世一

GE食煙好型

米米讀我名得唔得

想知GE同顏教之前咩事?

Yo 米仔

做多咗喇米米

hi 米米

hi巨人米

米米可唔可以祝我入到U

幸福

睇唔到This??

米爺咁精神不如找埋觀看數D酒先

米仔我生日可唔可以同我講句生日快樂

米米

真係讀米米真firm

讀埋我名 米爺

米米i love u ar

不如起一起身先～？

hi米爺
JFFT世一

米仔不如出返鏡？

hello 米仔

點入discord

GE撚狗大師

GE咁樣會唔會引起新一輪罵戰

睇撚左啦 洗閪番睇咩

以後呢度班友唔想再嘈啦

被公開處決

笑死 比雞翼恥笑

班DC撚

班DC撚又話del 連登？

大家好 我哋做啲嘢一樣姐

唔建議鬧，唔想再俾GE笑鳩

我係英國讀書 起我底啦

比面米仔就兩邊收嗲啦

各有各傾啦，唔明有乜好嘈
連登，dc都係比左個選擇觀眾們吹下水姐

米仔都講明唔鍾意睇到我哋嘈交跟住又喺度引戰
停啦

真 再咁嘈真係鬼 唔建議再理dc

都唔知你係到引戰做乜柒大家各有各傾
MON撚住人CAP上黎威D?

講真 如果你真係睇唔順眼dc 點解仲要去睇去mon住dc

佢哋係chat講咗連登幾個禮拜 今日第一次cap 邊個開戰先？ 米米好好聽呀

熜左MON之後firm左好多

學佢哋

米仔又爆料

咁我覺得點都要有人行第一步先可以做到米爺想我地做嘅嘢就當係比面米爺 由我地開始做起

好！

條柒頭係嗰邊融入唔到唯有係連登搵存在感

無論點都好 唔建議再同dc互相批鬥

停了 講返條live

好想幫顏教整返好額頭條頭髮

2個69啦

顏教大癲

大癲

hi契弟

唔好cap ....

都話講個信字做咩啫你

你係咪弱智架

米米大癲

笑撚死

米仔去到最尾都已沖出黎

對街敲

講真 唔怪得人話兒登 係真係我地太on9

米爺同顏教真係笑死

割蓆

割一割蓆先 佢貼圖關我鬼事咩

算啦 唔好quote啦
香港已經多豬隊友
傾個jfft都有

申請del留言啦
on9當有趣

懷疑佢哋收咗台都會繼續玩

條褲

Cap咪cap
有咩問題
佢地講左0介意

米爺真係好撚正

少感動

收尾靚撚到
辛苦哂咁多位

今集真係好firm

講左唔好cap，講個信字

顏教好出色

希望再有下一集

真係扺比dc仔屌

咁樣cap法 以後實少左好多野睇

期待下集

一頁又嘈
講真 post係差
但係post左佢地都wfc啦
同人地都講左唔好罵戰

米仔好撚firm

好想知班風紀咩年紀 睇直播睇到做上黎做風紀當自己咩料

Colour ig story 自己po

過去ig屌人啦 咁鐘意做風紀

好感動

呢個世界硬係有呢d傻閪，人地教練講明唔想留底你就生性啦，咁大個人都唔化

jfft世一唔多講
今次直播絕對刷新左jfft有史以嚟既高度
好耐無試過笑得咁開懷

cap個圖都要俾人屌

唔知過咗今晚之後 其他直播會唔會都會去到二千

GE又可以食花生了
btw唔會再中一個伏twice

米仔首我本人....

又開始嘈，追po好辛苦
自已人屌完自已人未
見撚到個邊屌呢邊 呢邊又要屌返個邊
真係救撚命 以後齋睇live算

cap圖冇問題 但係教練已經講左唔想留底 而且jfft講個信字 你覺得我地做壞規矩 以後仲會唔會有呢啲嘢睇

真
米爺剪返自己條讀白出黎啦

真係好煩呀 just for fun啦好冇 過幾頁又嘈一嘈

得啦 停please

但係教練自己都po咗

某小姐應該會知

咁樣既話 live chatroom都唔睇得

停please

吳哥窟同我本人送俾GE 求GE醒吧

人若變記憶便迷人
情令眼淺了便情深
認識一場 如雷雨一閃
就此 沒有下文
無憾也覺得是遺憾

其實你已經是閒人
其實我討厭被憐憫
或者一時 疲勞到傷身
弱得 像個病人
才像要找個肩膊枕一枕 明哂

唔希望係個個畫面

真係風紀 笑到仆街 全部人要跟佢地規矩

咪理D DC衝出黎o既on9風紀啦 洗閪理佢地咩

笑撚到我仆街 仲大大聲話顏教唔想留底 真係比d傻仔搞到訓唔撚到

頂住呀 不過成日咁 搞到好傷身 次次都令我地笑到瞓唔到

笑你哋班傻鳩係度互屌

米仔拍牆真係笑撚到咳

嗚嗚嗚
奴哥又要唱地下街了

米爺記得個邊牆係無人架

有時真係忍唔到笑 上面班傻鳩風紀

又衝出嚟柒,人地自己貼咗喎

你咁柒得唔得架

點解連登咁多人想控制其他人做咩
一時唔俾講L先生 一時講L先生又要稍移玉步
cap圖又唔俾 連討論發生咗咩事都唔俾

啱啱先講完唔洗猜測Jfft 你哋估唔到
轉個頭post 張cap 圖就話事主好介意架 唔好呀真洗好on9

BIN到 風妃

班風紀潛撚哂水了

樓上仲有幾隻唔係引用冇CAP到

好撚firm
希望仲有第四集

大家聽得jfft都係中意呢個台既
佢地出發點都係想為個台好姐
洗唔洗咁樣做呢樓上果幾個

DC班風紀黎 理閪佢地咩

其實係有link個d介意
因為手持link個d覺得自己有人地冇 比較有優越感
睇d人搵搵嚟搵去都搵唔到好過癮
其實個心態就同GE一樣

根本係想人冇我有 拿 咁我就有睇嫁 個陣話點點點 你冇睇咩 咁冇了

嘩 小學雞到呢

以為波台先有風紀 屌你 娛樂台都有 真係痴撚線

冇所謂啦 佢地鍾意話我風紀冇所謂 我淨係想JFFT可以長做長有 唔想因為呢啲影響到佢地

簡單啦 加入jfft 永遠唔會遲

唔通冇台睇先講咩
比你bin兩嘢我有台睇咪得

一次過MARK哂名

呢個post 1001 後唔好再開post好嗎？
我好驚比人搞到我冇台睇

睇左顏教最新story未呢師兄
仲聊交嘈有咩謂

我本人 明白什麼都總有限期

我比較緊張Deer相同個櫃

嘈完未 米爺啱啱先叫觀眾唔好再鬧交

無嘈 係班風紀比人bin c

某幾個user私怨撚真係好撚煩

deer相出事翼b又要爆炸了

block曬耳根清靜
don't know嘈what

deer 老實係點WFC
只支持JFFT

上面班”同學” 如果係因為我呢個”風紀”令到你地唔開心的話 我係度向你地道歉 我只係出於一個愛JFFT嘅觀眾嘅心 口出惡言 事後顏教都已經po左自己張相係story 表示希望唔好我地互相攻擊

再一次 如果冒犯到你地 我向你地道歉 亦都希望以後唔好再有罵戰/你地口中嘅鞭屍出現係之後嘅JFFT post sorry

臨尾米米拍牆/錯 真係笑撚到仆街
米米勇到傻

求 jfft discord link
置頂果個過左期

米仔平時都firm 醉左更firm

師兄 人地串你你咪直接入去屌柒佢囉
cap上嚟圍爐取暖做咩呢 你估依到有人幫你？
連登仔都照屌柒p牌仔 同埋人地屌你又唔係連登
自己比人串搞唔掂就上嚟求安慰 廢唔廢啲呀？
同埋你啲行為咁小明友 理性諗下都幫你唔落啦

睇JFFT真係勿認真 好多位你都估唔到架

請停止罵戰

你咩事㗎？

米爺咪話唔好再鬧交 我都停咗啦 你仲屌我

真係 各位師兄 唔好再互相攻擊

又諗返起顏教問米爺林鄭英文名個段 笑到瞓唔撚到

呢個位就一定比返個like你架啦

唔係Carrie 咩

有冇backup

風紀隊長真係好撚煩

Btw jfft觀眾小圈子情況真係幾嚴重

GE: 0介 根本冇所謂 睇你地係咁話唔準呢樣個樣真係好好笑

唔夠半個鐘

兒登風紀: 唔準你地講呀 尊重 有冇諗過人地唔想比人睇到

GE:

請珍惜良少

既然唔留底就盡量唔好backup啦
睇完笑下就算
今次cap一張 下次錄哂成段直播

btw 米爺把口好撚正 敲牆笑撚死

邊似波post咁溫暖

7月前都唔慌有波

被戒賭

講真啲人成日有種人冇我有嘅優越感
真係唔知做乜鳩

佢哋原意都係好嘅我諗

其實成日有人話木哥 良少都會唔開心
點解同早兩日個風向又唔同既

一集米比雞翼嬲差唔多推左一個post

林鄭英文名叫咩？

笑撚到仆街

12x12?

我只能夠講Miss左好多有今生無來世嘅正野

追翻 po 睇或多或少都知發生左咩事既

cap左俾肥仔睇返

認真 GE唔講閪知佢介唔介意咩
係講話唔介意之前緊係唔post架啦 尊重人好難咩?
萬一post完原來介意既 到時先黎後悔傷害咗人?
利申 冇屌過人share link但自己唔會share

有冇人有Cap到 隊冧良少冚家V手張圖

carol呀

乜都唔比講 唔比估 不如接埋個POST佢啦 全部人去哂DC囉 咁鐘意小圈子

唔洗理班風紀 唔洗同佢地嘈 上面有個LIST MARK返哂名 唔洗理個幾個就OK

你地課左金 未呀？

未 會點 係唔係會無得睇

唔課金比女神 唔撚開台 比你地ff

入錯POST

有呢個心態都好正常
死忠又教晒時間睇Live又睇足5、6個鐘 0miss咁
你就係咁意拎隻閪手出嚟 問一句有冇Link想睇想睇

我覺得咁啦
其實上次米比雞翼酒 真係冇乜嘢係唔出得街
甚至有啲位睇完仲會對JFFT加分
橫掂都要做會員先有得睇
咁佢做咗會員都叫付出左代價
俾條link我覺得真係覺得冇乜所謂

今次良少嗰度真係有少少kick
良隊長形象全毁就唔知佢哋有冇所謂喇

（GE應該陰陰嘴笑睇緊個post)

之前有個清講ge ig 又係比人屌左好幾版
點知ge話0介意

師兄洗唔洗單打咁耐

如果佢地介意就會private㗎啦
啲老鬼

其實佢個sub數同會員人數個比例 應該係全港第一架喇
保守估計 會員1000個，JFFLive 16.4k sub
即係1/16人做左會員 好撚唔正常

有D隨時直頭根本唔係老鬼 係睇左兩三個月 已經做風紀係到爽人冇我有

幾靚喎

我當晚夠由頭睇到尾啦 我咪又dum 出黎

有 但係驚被屌臭

最近呢兩個post 一係嘈交 一係喺度單單打打
都唔知開個post嚟傾乜撚

講經無謂
加入jfft會員最實際

好地地一個channel討論post 8成都係單打互屌罵戰
大家係咪咁想比南區辛吉德睇得咁過癮

笑撚左
良少呢單野肯定比大家笑一世

屁王雞翼琴晚食左咁多紫菜 今日d屁一定臭到傻

想要番琴晚收台歌做精華
最firm既version

同人鬥減肥仲食咁多紫菜

最尾有無播米仔條片

有

輸左敲鐘要隊6杯既時候，米仔揀播片頂個6杯

佢地呢排瘋狂出片 d訂閱都好似冇乜升過

上面嘈黎嘈去個堆block臭哂算
南區之光到底有幾多個朵

屈鳩GE笑到我仆街
唔屈煙就屈放屁屈火魔
南區葛雷夫
利申：見過GE喺街呼吸

GE真人好串

但係live channel做得算出色啦

風紀到 大家排好隊 眼望前 手放後企好

屌你 收爹啦 冇人會再理你地班DC衝出黎o既風紀嫁喇

嘩 咁大獲? 俾你block完 我好撚痛呀

真係一世跟隨JFFT
個個都去到盡 尤其係良少同米仔
btw 有冇師兄知良隊長依加點

前線鄭則士

動漫排HT見過 真人其實肥過比叔 行過成陣煙味
其實如果佢唔食煙唱歌應該會再好聽D

收到風GE戒緊煙啦
而家好似一日食一支咁上下
算係咁啦

木哥ig五千follow youtube二千訂閱
想問咁都唔俾po係咪矯枉過正

已經想像到肥仔睇呢個post嗰陣個笑樣

鄭則仕

睇到木哥po 良少酒後吐真言
突然覺得良少好似咩住好多野 好辛苦咁
其實良少個毒撚改造營都幾firm 呀 feel 到你幾有心
搞小d gag 會更好囉
加油呀良少

啲1q題 笑話雖然唔好笑好尷不過好有良少風格
支持良隊長

支持良少

red hot chili peppers dani california

唔驚啦

我覺得係比人認識多左佢既另一面咁
就好似上集ge 咁
平時點諗到良少柒柒下 但原來自己背負咁多野

發現呢到有啲小學雞唔識尊重 懷疑冇學過咩叫禮貌
係到事後孔明話咩風紀風紀
你地係好彩GE唔介意 而唔係去屌人唔俾你地post
問過人地先post同post完人地唔介意 咁撚大分別都唔識分?

大家唔好為左個肥仔嘈了

唔知有冇人留意比叔啲歌都好firm

比叔playlist 大家幫幫手加
1. 我把我的青春給你
2. 不是因為天氣晴朗才愛你

冇咩特別

冇跟咁貼 你有冇放過問過GE既圖出黎?
如果有 咁都俾人屌可能係有啲老屎忽心態既
我呢段說話唔止係講緊米比雞翼酒條link啦
仲有post私人ig/成員生活照之類
總之將心比己 要公開人地既野都係問咗先好啲

仲要全部都台灣音樂人嘅作品而唔係咩抖陰歌，比比高汁到

張懸 喜歡

床哥上左stu扮完彌豆子就頂唔順訓左
之後係咪無乜特別？

另外有無咩特別, 好似好快就收左台
不過佢扮彌豆子個下真係笑死
拎酒筲箕好firm

1Q題先係重點

睇唔返唔緊要
最緊要琴晚全部人都開心

開台啦 開台啦

大家可以放心
今日係街撞到良b冇事望落幾精神咁

睇相麻麻 真人見過其實OK

Busking？

仆街好撚FIRM

busking見過皮革導師
木哥係葵廣同良少食辣粉果時望到

米爺演技有啲差

又一個post

直播睇人直播

屌等佢打機等成粒鐘都未打仲要去睇D牙

btw成全翼b

23:47 雞翼：我忍得住手，我唔會睇㗎

留名bin c

發覺ge唔睇streamlabs

有冇dc update link

唔知wow左未

Firm到仆街

好有心機

諗起米比雞翼酒個晚成班以為人地係tb

又推爆一個post

點解主channel 要等八點先播呢條

喺牙鹿台見到尋鹿記ge夾畀啲牙隻公仔
即係佢哋私底下

下面啲留言係咪又嘈交

utube無啦啦推薦呢條片俾我睇 呢個人幾熟口面 rap得幾好

個肥仔又掛住睇啲牙台唔開台

無交嘈個post唔識郁

以前好似冇咁肥

之前有睇過 睇多次 見到deer 3日前留言

屌大呆獸

都冇台開